[港台] 特首候選人論壇2017

點解冇人開post
港台32 有直播

推

頭先睇左陣⋯太似做show ...
同埋D問題似幫林鄭攞分

好似係奶粉湯家華搞架